朱千雪上載照片響應「居家避疫」措施 網民群情凶湧留言讚好分享

大嬸.

藍定黃？？

豬

GFable

女神